建議元朗文樂小炒王羊腩煲改名為招牌菜「何來羊腩煲」！！！

一間食店, 有招牌菜先可以做到遠近馳名！

就咁「羊腩煲」實在太無氣勢！

在商言商, 一於改名為「何來羊腩煲」！

以後新聞報紙一報「何來」, 香港人自然諗起「何來羊腩煲」！

自然諗起元朗文樂小炒王！

客似雲來，越做越旺！

何來繼續風流快活，佢一日唔嚟，你唔開工白蝕？

何來狗肉煲會唔會好啲
何來有狗肉?

老世，一個何來煲

呢個正

冇得輸呀屌

明明是羊，何來係狗